你仲未明點解中大S同學遭性暴力交俾投訴警察課跟？我解俾你聽

性罪行，尤其係涉及重大公共事宜，向來最少都要由重案組跟進
『投訴警察課』，顧名思義就係只會調查與『香港警察』相關嘅投訴
what if 施暴者根本唔係『香港警察』？咁投訴咪唔成立囉！

由始至終根本就係同用『監警會』去查反送中事件一樣，
『監警會』係跟『投訴警察課』上報嘅投訴去「監察」，而『投訴警察課』只會處理『香港警察』相關嘅投訴，
所以中国武警、中国公安混入『香港警察』謀殺、性侵、施酷刑，用以上所謂「行之有效」嘅兩級機制
根本查唔出乜野！亦唔會查得到去中国武警、中国公安頭上，因為從一開始劃條線就已經唔會查到任何野！

你問成立獨立調查委員會有冇用？
我答你
有真雙普選之下嘅獨立調查委員會先有足夠嘅公信力同免於秋後算帳嘅恐懼，
查出嚟嘅結果先可以說服到平服到香港市民

結論：
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
1/10

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
2/10

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
3/10

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
4/10

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
5/10

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
6/10

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
7/10

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
8/10

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
9/10

香港人
唔好再自己呃自己可以信呢個港共政權嘅任何語言偽街喇好冇
10/10

10連推完，希望各位睇完呢度推完po
跟手就返去推行動po喇

光復香港 時代革命

個個都瞓哂無人推
惟有自推

幫推

推

明報記者有片證明被警圍毆 兩年後結果係話無法追查

《明報》一名記者2016年2月10日凌晨在一架停泊的雙層巴士上層拍攝，遭警員驅趕下車。當記者表明身分按警員指示離開巴士，即被巴士外的多名警員用盾牌按在地上，遭警棍打後頸及腳踢。記者當時有佩戴記者證，同時高聲表明身分，但警員沒有停止，打了記者一會才肯放開。記者經檢查證實頭部後方受傷流血，要縫一針，手指亦有擦損，大腿感痛楚。《蘋果日報》拍得片段所見，明報記者倒地後，多名軍裝及便裝探員衝前，不顧記者已倒地，拿起警棍亂棍揮擊，維持約15秒。

事隔超過兩年，投訴警察課回覆投訴人稱已全面調查事件，包括查問有關人員、證人、相關紀錄及報告，其中一項「毆打」及一項「行為不當」指控，因「不能確定被投訴的警務人員身分」，故列作「無法追查」。

另一項涉及記者遭多名警員「毆打」指控，投訴警察課認為「有若干證據支持，但未能充分證明投訴屬實」，故列作「無法完全證明屬實」。不過，投訴課同時指出，會將相關事件記錄及通知有關人員作出適當紀律行動。

投訴警察課稱監警會同意調查結果，重申「警務處長一向堅決確保屬下人員執行職務時，要處事得當，以禮待人」。投訴警察課又說，若不滿意有關分類，可於30天內要求覆核。

投訴內容及投訴警察課回應如下：
（一）毆打（無法追查）
投訴：兩至三名警員在巴士樓梯間抓住記者頸部及將記者推出巴士。

回應：沒有充分證據證明投訴及確定被投訴警員身分，故列作無法追查。
（二）毆打（無法完全證明屬實）
投訴：被6至8名警員用腳踢及用硬物毆打。
回應：有若干證據支持，但未能充分證明投訴屬實，故列作「無法完全證名屬實」。記錄事件並通知有關人員作適當紀律行動，提升警隊服務質素，以更能符合廣大市民期望。

（三）行為不當（無法追查）
投訴：警員沒有依照警察通例配合傳媒工作。
回應：沒有充分證據證明投訴及確定被投訴警員身分，故列作無法追查。

多謝你
又舉例證明投訴警察課係廢嘅

推

依單係發生係葵涌警署
之前s同學話個女警係太子𠴱個女臥底
個男警唔會係武警啩

新屋領就傳過係武警
又傳過係港警